Cherry Bullet Cherry Rush teaser

團體照有張認唔到芳芳

Jiwon個妝

第一set乳豬最靚
第二set牙美最靚

影到唔似未忘人